急急如律令 英文點講

如題

hurryhurry like rule order

Hurry as fuck

urgent urgent if law link

fast fast look like order

like that

fly lun d

expecto patronum

urgent fish rules shine

Cup cup you look link

Rushing as law order

Fast fast order

Gup gup u look link

gap gap like lookling

Kyukyunyoritsuryo

Malimalihome

Hurry like a law ling

Fuck u

MariMariHung

obey immediately